<resources>
    <string name="app_name">CWorker</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="help_txt">
一、	“CWorK”释义：
“CWorker”取词“Comb”和“Worker”二词，其“Comb”词译蜂巢，代表蜂群生活、储存食物和繁衍后代之所。
“Worker”词译工蜂，因其一生中似乎从未在工作中停歇下来，所以也是“不辞辛苦，任劳任怨”的代名词。
“CWorker”的整体寓意：“点滴积累，筑就奇迹”是蜂之体系的真实写照，同时也是我们包装人的工作信条。让我们包装人运用“CWorker”平台，将传统工作模式和互联网进行碰撞融合，从而推进传统工作方式的升级与换代。

二、	使用帮助：
1、五大模块
主页-搜索-采集-消息-我的

2、主页
主要用于各类优秀文档的推送，点击即可阅读，VIP的文档需购买权限。

3、搜索
主要用于各类文档的检索及阅读，资料库分为公共型文档和私有型文档二类，私有型文档面向各独立项目组，其中公共文档任何使用该平台的人员都可进行查阅（VIP需购买权限），私有文档只供本项目内人员查阅（VIP需购买权限），跨项目组者不可见、不可查、不可阅。

4、采集
主要作用为零件测量时的录入工具，零件号支持条码扫描和键盘输入，零件中文名称、系统来源分配每次维护无需填写，但需各使用项目组维护人员经常进行维护更新。
到货包装形式、零件材料类型、数据核查类型、工艺推荐需各使用项目组确定工作策略后进行一次性维护（后期项目需要时也可更新）。
其它类目按实填写，系统会自动判别必填项和非必填项，内容填写完毕确认无误后点击“发送”按钮即可将采集数据上传保存。双击“采集”字样可进行全部清空操作。
零件号输入后，如果该件号已被采集过，系统将会自动进行提示，此时可选择查看或不查看。

5、消息
简易的聊天平台，支持语音、文字、图像等的传输，各项目组人员只可见本项目组成员，且成员无法独立建群聊天，需反馈管理员进行统一建立。
本模块旨在方便员工的工作交流，非专业聊天软件，请无视工作制度和需拉家常的人员移步微信、QQ等软件。
聊天区请勿发涉黄、涉毒、涉赌、涉暴力、涉反动以及一切法律和国家严禁的、不许可的言论及内容，一经发现交由公司相关部门严肃处理，切记切记切记。

6、我的
别名：个人中心，主要包含个人信息、系统设置、工作量统计、帮助文档、意见反馈等功能。
“今日上传”可进行点击操作，里面有每日上传的零件件号及上传状态的统计，其中如有红色字体的零件号，则表示为存在有未上传成功的零件，一但出现系统将会自动进行标注通知，维护人员看到气泡通知后可从此处进行重新上传。

三、	常见问题：
1、“CWorker”应用程序下载链接失效
方法1：退出当前应用商店，重新进入，再一次尝试应用程序下载。
方法2：联系管理员。QQ\微信:549055040。

2、安装后不能使用
方法1：确认隐私、数据、相机、位置信息、通知等是否全部打开。
方法2：删除应用程序重新下载。
方法3：设备不兼容，请更换设备后重新下载使用。
方法4：联系管理员。QQ\微信:549055040。

3、无法登录
方法1：重新确认输入信息是否正确。
方法2：用户是否存在，非新用户解决方案：参见方法1，新用户请先注册。
方法3：该用户已置为离职。
方法4：联系管理员。QQ\微信:549055040。

4、正常使用中被强制退出
方法1：登录号别处登陆，确认是否有泄漏注册信息，重新登录。
方法2：设备信号差，请移动当前位置，等待设备信号恢复，重新登录。
方法3：超出项目受控范围，请回工作地，重新登录。
方法4：该用户已置为离职。
方法5：联系管理员。QQ\微信:549055040。

5、使用过程中出现闪退
方法1：经常出现时为设备不兼容，请更换设备后重新下载使用。
方法2：临时出现为设备不兼容，设备崩溃，原生系统崩溃，CWorker崩溃等，请更换设备或重新打开应用。
方法3：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法4：联系管理员。QQ\微信:549055040。

6、文库刷新不出
方法1：设备信号差，请移动当前位置，等待设备信号恢复，重新下拉刷新。
方法2：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法3：联系管理员。QQ\微信:549055040。

7、VIP文档不能阅读
方法1：非会员，无权限阅读，“我的”-“会员中心”-“马上获取特权”-购买。
方法2：会员过期，请重新购买，购买方法：参见方法1。
方法3：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法4：联系管理员。QQ\微信:549055040。

8、文档不存在
方法1：该文档文库内确实没有。
方法2：请确认该文档是否为公共文档或是否为您项目组内文档。
方法3：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法4：联系管理员。QQ\微信:549055040。

9、条形码\二维码不能扫描，照片无法拍摄
方法1：同意使用相机。
方法2：设备不兼容，请更换设备后重新下载使用。
方法3：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法4：联系管理员。QQ\微信:549055040。

10、零件中文名和系统来源分配为空
方法1：后台零件总表内无该零件信息，请重新更新最新零件总表。
方法2：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法3：联系管理员。QQ\微信:549055040。

11、到货包装形式、材料类型、核查类型、工艺推荐不全
方法1：更新项目组内相关表内容。
方法2：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法3：联系管理员。QQ\微信:549055040。

12、提交失败
方法1：网络不稳定，请移动当前位置，等待设备信号恢复，“我的”-“今日上传”-红色零件号-重新上传。
方法2：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法3：联系管理员。QQ\微信:549055040。

13、数据回拉缺失
方法1：请确认是否为非必填项，本就未填。
方法2：联系管理员。QQ\微信:549055040。

14、回拉照片缺失
方法1：“+”-“采集”-“已采集图片”-等待刷新-点击查看大图
方法2：联系管理员。QQ\微信:549055040。

15、无法建群
方法1：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法2：联系管理员。QQ\微信:549055040。

16、聊天记录错位
方法1：上下拉动，重新刷新。
方法2：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法3：联系管理员。QQ\微信:549055040。

17、无法更改头像
方法1：同意使用相机、相册。
方法2：数据库反馈不及时，退出应用，重新进入。
方法3：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法4：联系管理员。QQ\微信:549055040。

18、没有金币或金币不足
方法1：每日好好签到，积少成多。
方法2：提交文档赚取金币，支持原创，唾弃抄袭。
方法3：意见反馈，“我的”-“意见反馈”-填写-发送-等待处理。
方法4：管理员一出手就知有没有。

19、应用使用卡顿
方法1：“我的”-“系统设置”-“清除缓存”。
方法2：设备老旧，更换后重试。
方法3：很久没做应用更新了，需要立项了。
</string>
</resources>
